老衲嚴正聲明，今日中國同明朝宋朝一d關係都係冇，中華人民共和國係蘇聯既傳承

畀人hack咗account？
講嘢咁正氣嘅

托派定狂派？

不做中華兒女 寧做馬列子孫